屯門撚想返工， 去屯門碼頭搭船去澳門轉船去中環有冇得諗

有冇嘢可以阻止到香港人返工

屯門碼頭咩情況

我好想返工

你快d做阿,唔好唔搭阿

幾有創意

Good thx

洗唔洗要人

留名等睇你唔比入境

等船半個鐘 半個鐘到澳門 半個鐘 入境再出境， 半個鐘船， 半個鐘入境， 加埋都係兩個半鐘

唔需要咁既，坐船去大澳，轉巴士去梅窩，再坐船出中環就可以了，如果真系鐘意返工

離島冇人理

8半後 屯門公路 冇塞車

靠你啦巴打

新界上深圳搭高鐵去西九返工
香港人真係好鍾意返工

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

五大訴求缺一不可，大家如果要指責，請向政府指責，因為政府冇回應到五大訴求，責任在於政府，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

你條友都ON9
亞叔我去左開壺水仙食點心

射波咪算
又幫到後生又唔洗人迫人

ok我哋去碼頭等

咪暈低係條橋度呀 好撚危險呀

同志，方案好，記住向領導claim車馬費

你就on9 今日無錢食呀 食屎啦

直接過大海放日假啦

要幾錢

太遲啦! 下一班船要12:10! 超愛返工既一早搭船走咗啦
但我建議你而家好出門口買飛啦, 俾其他咁想返工既屯門牛知道一定連船都無得搭